有情緒病就咪拍拖出嚟害人啦

正一自私精賤畜

啱！

咁結左婚有情緒病應該離婚，生左仔既要塞番入去

咁如果之後先有情緒病點攪好
佢哋都唔想嘅

我男朋友明知我有情緒病(都幾難搞)
死都要同我一齊

佢都係自私精

好自私咁只愛我一個

兩個都有情緒病
有時打車輪果陣 同 扑野果陣互屌老母

知道，所以收埋自己

情緒病都有女我都係死咗佢算

感謝user67278

Sorly 囉

即刻叫男朋友睇黎你句嘢先